有冇人部iPhone xs差電好慢

用緊佢個原裝廢插，差成半個鍾先由60幾上到80,依家差到去80直頭停埋上唔到去

用iPad果個啦

冇買ipad

5v你想有幾快

問題係去到80頂住左，部機仲要唔係熱,係頭先熄左機再開佢先上到83

用 iPad ok 快

iPad 牛

依家先84

我部ip 6s頭先冇曬電，依家差左半個鍾都唔知有冇已經60%

xs max用pd牛差

用緊anker差唔覺太慢

頭半個鐘差係應該好快架波

係撚

未試過見佢快過，陣間出去apple store問班友算

我部機 佢上到8成電就龜速差 之前速度還可以

你用iPad牛啦

80%以上不嬲都係慢架啦

用QC3牛差都好快⋯ XSMAX

我6s轉xs，就算未到80個種速度都好難接受，上左80之後成5,6分鍾先上1%

大佬你6s得 1xxx mah
XS 26xx mah

你用同一舊5w嚟叉電

真係好等電用就開飛航差住先

想知呢知速度係咪正常姐 80都夠用好耐

唔識計數都有少少常識下話
一部細電嘅機 用同一個火牛實係快d叉完架啦

唔係話無常識，係唔expext個差距差咁多